有無人知點解三哥蕃茄湯要三點後先有

返工lunch time 想補充能量都唔得

千其唔好問

未送到

熬新鮮湯底

證明蕃茄每日新鮮整唔會用隔夜

種緊

因為三點後先有得收成

你知道太多祕密啦

任嗌架喎

午市d人叫.... 收返咪.... 唔好提啦...

飲落口嗰刻好似得到救贖咁

一開始賣果陣就有， 不過有一日.........唉，有人想知再講

廚餘要 2:30 先收得齊 . 3:00 賣差唔多啦

咁點解三點後先有

d人通常買朝早去街市買最新鮮既，咁3點咪等d人買曬先,跟住